初四係全港罷工最好時機

1. 政府無能，疫情蔓延，番工好危險
2. 初一至三 holiday mood 未散，最易令人唔翻工

7左 應該初五至真 lol

重開啦